蕭若元: 收到風 612衝既人係鬼黎, 和理非必須與衝擊者劃清界線

17:20開始, 前面全廢話唔洗聽

7.10 - 19:00 - 麥小姐追思會 @ 中環愛丁堡廣場
7.11 - 15:30 - 油尖旺區議會夢遊 ＠ 旺角政府合署
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 15:30 - 沙田區大遊行 ＠ 未確定
7.27 - 未確定 - 紅磡土瓜灣遊行 ＠ 未確定

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

即係唔係鬼。

即係勇武派同和理非將和平共處

公報私仇